無知一問 新手去邊到刷口徳最快？

成世人都未積過口徳
依家想重新做人
求攻略

好似比人扣左一分

咁撚嚴重，最撚想睇樓主養貓比人啪撚斷曬啲手手腳腳
最好比人篤撚盲埋浸落水

對撚住塊鏡講屌你老母啦,傻鳩

依家啲人真係冇口徳

都on99，成堆人叫人講口德，我一路睇一路笑
扣左分好似你老豆會屌啲貓屎眼

我都唔知呀
我冇存開 巴打知唔知邊間銀行開戶做存口徳最好？

乜都講打和

上次啲人討論麻友定結衣係公廁
我嗌打和 比人屌到我差啲捐入老母閪

巴打 幽默感依家野....

積下口徳啦 我冇幽默感已經好慘架啦

但我覺得幾好笑

企門口 做多謝哂88個位。